【屯門新盤】御半山首日錄逾1,000入票 超額認購7倍

【屯門新盤】御半山首日錄逾1,000入票 超額認購7倍

新地（016）代理業務部總經理張卓秀敏表示，旗下屯門新盤御半山最快日內加推，仍在商討提價幅度，最快下周末作首輪開售。她指，該盤今日首日開放示範單位及收票，首四個鐘已經錄得逾5,000人次參觀，預料今日全日錄逾萬人次參觀，較預期理想。

市場消息指，御半山首日錄約1,040張入票登記，以首批118伙計，超額認購7.8倍。

CLS

不問價入幾手先

購買力咁強，樓價會有機會跌？我唔信了

幾多水份票都未知啦